有冇價值港股推薦

集低估、高安全邊際、成長一身的股票

弱智樓豬應謹慎理財，避免太集中同一隻股票，建議可月供盈富 (02800)，再搭一兩隻優質股，例如收租物業租金收入大降及有大量物業重估虧損的領展 (00823)、希慎 (00014)、恒地 (00012)、新地 (00016)，以及港鐵 (00066)，加埋沙中線撥備，必能讓你坐得安心，又或者本人每日推介，賭收跌九成，每日食西北風蝕緊一兩千萬嘅銀娛 (00027)。

如果想有多少少增長潛力，可考慮阿里 (09988)、騰訊 (00700)、港交所 (00388)、小米 (01810)。

好煩 集成everywhere

港交所囉

唔係低估值

788

823 年年加租

8XXX是但抽個number

得呢隻股唔會執笠，年年都升。仲想點

港交所係周期股，依家價位高風險

5, 11, 66

唔好講到咁明啦

麵神愛股1475

空爆佢

823 今時不同往日

長實長和

1681

2318

1212

2800

肛交所跣，其他價值股都會超過50%機會跣

659

低唔低唔係你話事，有邊個諗到美團會三百幾蚊

2800 for sure

呢隻邏輯係咩

康臣藥業(1681) 價值投資之選

2021 香港卷商股係必需要有最少一隻既倉股

新手一萬蚊入場可以買咩

價值投資就忍下手，大市回左先算

覺得9988跌返220樓下都幾抵

1044 288 所有內房

778

買書

價值投資而家就要入巿
價投就唔應該介意短期調整而錯失上車機會，而家唔買萬一唔跣而大升，遲下就要買更貴

相反今日買貴遲下跣左又可再買，最後都會因大升而盈利

All in 1766。 以前南北南，中國名片。

國內係龍頭
國外都係龍頭

之前有睇過中車

但呢隻邏輯係咩

2800 2800 2800

屌你老味 笑到我

集成有講既一概唔買

598, 762⋯⋯中美關係改善之後等爆升

龔成老師：

盈富基金（2800）

笑撚左

仲有冇？

6690智能家電龍頭

冇啦暫時係睇好呢兩隻

小米絕對低估 $40是基本

0598升左成一陪

8、9月果陣有留意可惜惜冇買到

14 1972 舊經濟股 可以留意下

頭香就POST左標準答案

6618

仲唔係0003?